睇完呢條片好想喊

一百萬人上街 到包圍立法會 到二百萬人上街 再包圍警總 到全世界登報
其實香港人真係好團結 好想黎緊永遠同外國人講我係香港人
連個外國人都話Hong Kong is home and no other place’s like Hong Kong
點解可以仲有人支持逃犯

打漏左支持逃犯條例